[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(46) 過大海睇完整體未

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。官方粉絲名稱：「UJUNG (우정)」

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：副唱

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

DREAM YOUR DREAM 小分隊

φορευς UNIT 成員：璉靜 / 夏天 / 多榮 / 恩熙

αγυρτης UNIT 成員：程瀟 / 宣儀 / 秀斌 / EXY

ενυπνιον UNIT 成員：雪娥 / 露多 / 苞娜 / 美歧 / 多願

官方連結：

Facebook專頁：
新浪微博：
Twitter帳戶：
Instagram專頁：
Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)
Instagram：
Twitter：

成員個人SNS：

雪娥
Instagram：

宣儀
Instagram：
新浪微博：

苞娜
Instagram：
新浪微博：

EXY
Twitter：
Instagram：
新浪微博：

恩熙
Instagram：

美岐
新浪微博：
Instagram :

程瀟
Twitter：
Instagram：
新浪微博：

璉靜
Instagram：

多榮
Instagram：

露多
Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
Catch Me
MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》
Secret
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》
I Wish
MV：
Dance Practice：
Performance Video：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》

發行日期：2016年6月7日
主打：《HAPPY》
MV：
Performance MV：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：

《Dream your dream》

發行日期：2018年2月27日
主打：《Dreams come true》
MV：
Dance Practice：

《WJ Please?》

發行日期：2018年9月19日
主打：《부탁해 (SAVE ME, SAVE YOU)》
MV ：
Performance MV：
Dance Practice (Fixed cam ver.)：

《WJ Stay?》

發行日期：2019年1月8日
主打：《La La Love》
MV ：
Performance MV：
Dance Practice (Fixed cam ver.)：

其他歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)
MV：
Dance Practice：

Kiss Me (宇宙少女伊勢半（ISEHAN）美妝品牌廣告曲
MV：

宇宙少女xMickey
MV：

우주미키 (WJMK) - 짜릿하게 (STRONG) 成員: 雪娥 Luda
MV：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

仲諗住過番三五七個月先有新post
你有無搞錯

你貢串嘅

我都黎手求其開左 冇分到逐part逐part up

LM

Lm

唉。。。。 做咩呀

佢個口形係咁

我唔爭氣咁笑左

我未返屋企因為 所以佢擔心

新人留名

已死

嘩 點頂呀

我exy

我

留名等cb

meiqi 首歌歌名點讀

我讀強牛

強

原來有新POST

強牛

買波未

呢兩日贏夠

威

呢度d大神又飛kcon?

?????

u go?

咩活動來

呢3下真係正

生快

乜解我exy食個떡볶이食個咁癲個口大到

一次過食四條年糕

好味d咩

證明個口夠大放入去

放入去咬爛 … 唔洗攞番出黎

阿嫂生快

又贏曬
btw
今年周延生日送咩

邊有錢

我有批貨 你要既咪打呢個電話 我平d 比你囉

佢今年應該做地鐵應援。

又贏曬

我自己係地鐵站應援就有份

你老4 rich

who

27

做咩

呀宣咩料

形象幻滅

送佢番海南好似好d 喎。。。。

海南之星

兜巴星

忘了愛 ...

垃圾

買

顛狗幾時死

一陣睇大神圖

沒有宇少的第X天

幾時飛

金毛周延

Exy

走失一隻夏天

cb了

大神。

回家了

藍色頭我榮

我寶

飛未

脫飯

唉

現場睇靚唔靚

嬲佢

話咁快就三期

exy 個look 真係

正

好gfable

有啲太少女好唔慣

珍

好撚正 好少女。。。

咪又係咁
唔會中廢老騙局

你走啦 我姐姐交俾我

睇成點
聽日影多d 強仔

好撚正 點算

我Exy

你就好啦 聽日又有得見。

....

影多d廢老

咁影多d 周延

我炒飯娥b

希望唔會係happy 2.0

冇鏡。。

屌

次次走佬就cb

針

10張小卡 又係10個人CB

夠啦10個 唔係以為大陸成員會番呀 有邊團嘅中國人走左仲會番

點睇exy 個頭

我婆

今年完約

上網睇個kcon 生放個日本妹look宇少飯好靚女
果然日本妹係唔同d

想食。

行性感風了 針

都老啦 差唔多係時候

又cb 針

佢地好凶 拎黎夾我好驚

有個多榮飯 有個luda飯好靚

法唔法國日飯係特別靚d

扯咗

無圖講經咩

短腿扮長腿好正呀

好耐無肥

我兩個妹妹靚到

大神

你先係

音飯lm

有冇手足cb會去

冇啦

都唔識韓文點去

又呃

又扮

。。

強仆街

落雨好危險

邊個信呀你唔去

真係紋身

mk強 紋腳

我真唔去 冇錢去韓

唔係咁開心呀
紋曬身 大家都知咩事啦

上次fm見到啦
下次問佢個圖案咩意思

下次又飛

我都想好似佢咁rich

red ballon俾人起底

有無link

係kcon影izone 有野發生左

果4個韓站

大神可唔可以帶我去韓國

想去fansign 有冇手足教學

留名等學

你幾時帶我去

係都你帶啦

下次cb 程瀟有冇份

真 想跟呢度大神去fansign

認真問冇人理

無用架 ... 認唔認真都係得到 ...
膠答 ...

認真問 想見佢地 仲有咩途徑 除左簽售 冇錢入簽售

落車入電視台嗰幾秒
btw the show 之前都會有開放event 今次唔知

MINI FM 囉 ...
好多台會搞 ... 通常係預錄到生放中間時間係個台出面 ...

夠入fs 但冇經驗 有冇手足真心去 留個tg交流下
pls

認真問 如果唔識韓文 點去簽售?

咩叫夠入fs
有年齡限制既咩

留學再quit 咪得囉

同問 留名等學

係 你未夠秤入唔到

唔係掛 上次同我一齊出世個fd 佢2歲都同佢爸爸一齊入左去喎

波餅

大神有圖

留名學野

等你教

姐姐係咪肥左 隻手臂

不嬲係咁 係張圖咗啱先咁顯眼

無見過真人唔知 sor

大神帶我見未

日日都問

你估我真係中意所以先睇廢老咩 我睇廢老係因為中意睇廢老嘅你地咋

bb

除褲未

求大神帶

話同你去濟州搵多榮媽媽間野食又唔去

響我朵 唔洗錢食

大神係威d

響流朵唔洗俾錢 ... 不過廚房會加料 ...

響多榮男朋友?

女婿

如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定睇多榮特派使者香港駐韓大神多米巴呀

多榮巴*

開live 表演食菜係咩玩法
btw
周延小背心。。。。

多榮同夏天係咪情侶吊帶衫

又去左日本?

係啦

有廢老站有機場圖?

周延無得輸 agger?

痴撚線係咁食 又食雪糕 唔係cb 咩

放棄形象

成隊去沖繩做咩

Agger

拍日文版KISS ME MV

延b 又攻擊我強仔係咩居心

官咖答完幾耐先批星期1交左仲未批

係咪比人reject 左你唔知呀

差d 想問最尾邊位

我交咗之後一日已經升咗喎
你係咪有嘢錯呀

屌你呀

咁我咁醒緊係認得bb 啦

針 隔黎。

黑到

열

唔識韓文

我婆好靚

我影的

佢同我飲野喎去左

靚強

前幾日表演佢跌得跌得好金

掛住佢地

你仲有個禮拜都去啦

+1

2個個樣都係想問收工未

個vlive堅短 趕收工

收工後：屌又要服侍你班垃圾

睇到差d 爆血管

咪搞我寶

咪搞

我對延b 一心一意

芳芳呢

邊位呀
宇少po 喎

花心到呢

官咖升級佢覆:姐係點

你個id名有問題

Nickname唔得有講明邊d唔改得

英文名都有問題

改嗰個啦
btw 之前被ban左幾次先發現原來個名有數字

呢度有無人可以教我升級官咖
利伸唔識

官咖咩黎，可唔可以教我

個fd話唔可以有space bar 堅定流= =
一直都有space bar

8少煩過西

公子生日粗卡

fap

腥味po

正能到

左定右

兩個

我要右 thanks

今日周延世一啦

要左
要埋右

Boogie up姐係咩意思

洗唔洗咁靚呀。。。。

乜野boogie up..

Happy2.0

d 人氣又可以跌多次

唔好啊

唔會啦 宜家紅咁多 帶隻歌上去

邊度紅呀
拎過幾多一位呀

你咪繼續踩囉

其實夏天歌真係無乜好野 ...
佢地又唔係師姐 ... 無乜期待好聽 ...

夏天歌咪好睇囉

隊野有幾多個係有d 肉地既先

夏天可愛風咪你強Happy 2.0

我老婆世界級。

手足們飛未

你飛

不了

我要買GTR佬！！！

個3期係聽晚deadline?

31 號

31 號係開始有membership

買左未

廢團黎喎 邊有人買呀

唔買啦 都唔去

成班大神影帝到

佢地係咁。

唔識買... 有冇人教

佢地假到駁唔到
我真小薯

個鼻又大左

戀愛了

想知今年個3期唔洗連落cafe度咁on9?

又然

女飯又然

男飯都然

冇錢。。豬晒

乜撚野料

首週見到你喎

??

唔簽首週咩

放棄

唔 L 信 ...

真

。。。

六月係蛋 ...

個個都有買 洗唔洗咁rich

個個都係用呢邊 ... 明顯係唔係要黎睇日期 ...

上邊已經有日期啦

佢老花

丁得太多

果個日期勁清

今晚食荷包強再炒飯先。。。。

射了

第一眼以為係龍女

正撚到

正到

係咪因為今次個cb日期 所以冇大陸人參加

cb都冇人又冇v

唔係聽日咩

64

64唔宣傳 上次cb前都有野睇

你用錯AC?

有釘 ??
is it 釘 ?

個下巴尖到

用黎膶你菊花岩岩好 ..

睇咗陣先認到luda

happy2.0 jump

happy happy happy up

廢老谷到大2個size

BoogieBoogieBoogieUp

又話唔係happy 2.0

個MV拍得幾靚 但首歌

咩料咁多唔sick既人

Chorus好空洞

一陣熄聲丁多幾次

要大爆射了?

Mon 都射爆佢

唉 好暴露

丁到巢皮

84

想見不能見最痛

有陰影

畫上去打陰影

邊個信

你未飛姐又唔係唔會飛

唱冷麵

bubble pop

TWIT

Happy

就飛喇喎

想問係咪無錢搞showcase

?

升

針 想睇showcase

HANTEO: #WJSN - For The Summer

190604: 21,942 copies (1st day sales)

賣咁多點去簽呀大佬
追埋我果份

講經咩你咪又係去

今次都係唔去 慘了。

CLS

你地點攪清

去唔到啦

聽住先等睇你圖

包晒頭希望今次打短d歌

買45未大家

咩45

咁貴..

唔通唔去咩

要買咁多咩

留名

d fd都係20隻入。。

你係咪rt錯野?

個個唔同講法
所以究竟幾多

梗係信樓上2個 大神黎

好唔爭氣咁咇左少少

掛住你

又有野睇

廿隻入飛得啦 平咁多 40幾就真係要考慮

飛未 廿隻入得

好色情喎。。。。。。
你地成班去韓國既大神睇 live 會唔會企唔到起身。。。。。

你講經 聽日睇你起唔到

我都無飛 咪屈

原來大神你又飛左

又一神人

帶我去韓國未

上咩機

回鍋lm上次留名應該係17年

原來呢度咁多大神 長知識了

如果我比人拉左唔好問點解

我현정

又去左

我都想。。。。

針 去哂

呢度d大神係咁 去左話自己仲係香港。

你都有份

聽日仲要返sales.. 去條命

d波唔生性 聽日出糧想all in一場過

手足冷靜

尋日葡萄牙派錢

一係找清卡數 一係繼續罰息。

點賭 89分鐘2粒
買左+1

英格蘭

聽日先出糧

唉屌 點解要係香港做狗

d大神又去晒fansign

屌 我買左荷蘭

又反手

走盤

反手狗又撚手足

天團

最後有無睇到波

有 同周公一齊睇

119

所以d 國人咪比人ban ip

呢度d大神又可以去日本

唉 屌

出糧推2口咪得

簽完又唉呀

聽新歌聽到洗左腦好好聽

俾水未 出左糧

莫雷拉

識波

又中

懷疑有人打假波

又嚟升球大墊

靜到 又去哂

8個end正到

All影帝

染完金毛好似仲白過之前

d大神有錢 玩晒

今次咁勁既CB 5日hanteo榜已經破4萬

唔知牙強真人有幾壞呢。。。。。

紋晒身知咩料啦

壞過凱婷

人歌live好暴露

又去左睇live?

夏天倒奶

youtube果個

圖?

音中條片73秒

r 痕姐。。。。。

琴日live?

係呀

果日個mpd個人cam都有

邊個嘅個人cam？

公子

屌 不停loop首boogie up是咪正常

屌 我企下面 差d噴

sick ball

咁你鍾意樹樹定夏天多d

鍾意你

噴上台啦

反正而家d 女仔咁壞。。。。男的也好。。。

你1定0

第一次 唔識喎

又話無去

youtube

試到你啦 成班影帝。

收到風 你地有人買52隻一場

今次cb啲造型好靚

佢地真係好撚rich

想斬撚死曬d 國人。。。。

我都收到風有兩個人各買左52隻

你d老4。

收到風eunddok 執笠

啲story講緊咩1999咁

原來都係大神黎 有眼不識泰山了。

小薯一名

原來上次派手幅果個唔係eunddok本人

好撚rich..

乜水

佢叫你站哥ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

無野了 我去同個大神傾下計先

又話無去
幾時帶我去韓國

ig.. 邊撚到會同到d妹妹傾計

不良少女

今星期好大機會

好女仔啦。。，

投票就截

係咪the show嗰個

今朝睇嚇一嚇 爆咗上去

Real???

CLS 3百萬票既

琴晚明明仲差廿零萬 今朝一睇已經

係咪有癲佬課金投

暗黑神秘力量

會唔會又比人ban

強仔。。。。。。

3A

8

EXY

掛住佢個a cup波

我地講心啦。。。。 咁qq

你就好

？

好想見次真人。

Over左。

幾時帶我見真人。。。我未去過。。。

你好似宜家係韓喎

我都想係韓國。。。。不過無

你地

我姐姐好靚

灰毛廢老定黑短廢老正d

佢做你呀妹就差唔多 你大過佢咁多

佢98 年細啦。。。

大神影咁多圖 好羨慕。

上網DL

無水印。

咪係

國人打韓文就係韓國人咩。。。。昆我唔到既。。。

無野多 錢多。

人多

有無人聽日去野餐

eunddok ig咩事？有冇懶人包

呢次music bank 係咪有機會

同問

有無link打包

笑4

仆街 佢屌緊嗰幾個

唔好睇咁多ig d中學妹都唔會過去追 唔計eunddok

而會去既香港人有一半都係呢個po d手腳

有無人有今次大陸站買碟個數

好似2萬3千隻

有次睇到佢地ig live 已經覺得有代溝明明我唔係大好多年

屌 搵咗佢地其中一個代購album 係咪凍過水了

呢度d 夶多到唔撚要啦
btw個字我學以致用

強仔又sell 對a cup 波。。。。

你都大過佢。。。

想比佢揸

投票

原來香港妹之前中左 8少個一等身立牌

咁多香港妹。。。。 邊個呀

盡力了

一位喇屌

gel定頭贏硬

一位粗卡

#BoogieUp1stWin

唔搵我

幾時送幾隻lalalove 比我
我一隻都無

molamola

幾時送今次嗰隻俾我

見到呢度大神close up上鏡

下班

係呀 close up影埋去 你一陣睇重播

冇國人又一位

冇國人仲多左國人飯

u?

男團都做得低
細佬甘敗下風

一位粗卡

小弟渣圖一張 不成敬意

大大

廢老

eundok story成地花生

佢日日幾十篇屌 屌到痴左線
btw
又見到呢度夶d 名

點睇呀咁長

佢前幾日已經開始屌
事源應該又係d 垃圾00 後細路逼到原本呢個ig ac user 唔再用呢個ig
之後佢個fd 就開始用呢個ig ac屌柒曬班細路
又話佢地無錢追又扮勁又食夾棍又唔知點。。。。
btw
佢叫人直接follow d 夶既站 例如9805唔識串
同係咁屌個個exy116 但係又邊位

有錯指證下我都係速讀

“Dream Your Dream” outsold “For The Summer” on Hanteo today.

點解又上番去

too long didnt read

而家成班ujung係咁tag show champion 要求解釋

但數據上 的確係宇少高分過nct

所以先話show champion 黑箱慘汁

冇心情理了

乜都無心情

手足俾人打到流晒血啦 有能力既幫下手

M Countdown 一位粗卡
音源輸4千都羸

攞一位都開心唔起

身邊D事太恐怖

如果係真嘅話會唔會比人狙擊

哭了

強仔，。。，睇完夏天再睇強仔。。，

宜家放送有派扇？

世界上最遙遠嘅距離

差廿幾分

有

但係0分嗰行係咩嚟

候補當贏左 防彈

好感分 第一個星期一定係0

差dd

換個角度睇 今次打大佬都係差少少 下次如果無大團咪有機會贏

唔知星期日仲有冇機會呢

佢地之前有無上過三大候選

賣把俾我未

冇去點有

未

已經唔係撞 防彈隻歌出左2個月 剩係靠音源都贏

都唔同level

所以話候補當贏左

唉 差少少

支持

睇唔明韓文.

今次第4個1位

今個星期唔上音放

今日係特輯 好似係

又贏 針

講緊一位。

LA? 我屌你老母

去未

大神照去

今個禮拜買碟入去會唔會見到呢度d大神

勁

大神帶我去韓國未

夶 冇水印

上網dl 條友冇落水印

多願真係好正

夶帶我去韓國未

They love to sing and dance and have been strutting their stuff since they were children.

你飛左?

大神們幾時帶我去韓國行下

想跟你駐韓。

想知買碟果間野係邊度睇個抽籤名單
唔識韓文

認真問 搵唔到

呢間無去過 唔識搵..

...

無野了 搵到

蔚藍海角

G1俾你然晒啦

黎香港比人大炒

又飛

見到你個名又上榜

有冇去影惠美

邊個黎

有咩影 好耐無睇

係香港呀 fm唔去啦

又扮呢

尋日先問喺邊睇fs公佈，又扮

黎星際會見到我

到左

肥花見

個個飛哂韓爆碟

得我無

exy又扮唔小心打x人

想試下一拳比佢打撚到仆街

啪嗰下好大聲

得我先真

咩呀你 打你使唔使wtsapp通知你呀

岩 得你飛左爆碟

晚晚都俾exy打

唔係我去嫁啦 c機圖黎

我知

等睇你圖

唔係第1次啦

星船：好似有紅既跡象wo
下次整首happy 2.0先

聽到話8少今日同個站鬧交 有無人知咩事

夶你同人打交

食咗藥未

阿sir 你今日心情好撚曳

請你食全餐

蔚藍海角(退役)

blue point退役

第一眼以為係舉中指

暑假除左日本同LA仲有無海外行程公佈左?

夶又要去哂

冇LA

佢唔係出第一輪line up姐咩

咁q 咁屌d 飯係正臭系係想點

想晚晚俾佢踩住黎鬧

想吹

想鬧佢正臭閪

報左警

好心你幾十歲人

好似冇人講貼吓先
三個空位

中國line名

幾時先可以13人cb

退左團啦

手足有冇搞錯啲咩 宇少得十個人

去左參加小太空人訓練計劃姐

個幾個邊個黎

法國俾負評果d都係不願面對
醒下啦 人都走左

走左就有1位

其實已經慣左得10個人

走左仲多左國人粉

睇化d啦大家 返到黎都4年半
女團有7年命都偷笑
到時你地都爬晒啦

走左就唔好返啦

笑左 呢度d大神係咪豬死左

再算啦呢個就
佢地d韓文都唔記得晒。。

Dllm亞冠

贏少少

你就威啦 2倍買咁大

下次上台送巴黎世家有無手足可以幫我影張相

rich

幾時包養我？

今日正到噴
aligator

咩黎

狗帶

只係數到八個人 有兩個冇鏡頭咁濟

夏天熟了 周延同exy個rap正到

又無水印

唔撚中

有3場喎 3場都唔中咩

你地1場都咁多隻

夏天

見到聽日個list有好多呢度d大神個名

全部都係你個名

唔笑既你講完

呢個枕頭

我bbs

夶幾時帶我去韓國

帶埋我thanks 未去過

想除佢條裙

exy個樣

未去過

等多年半好無

up完上黎變撚咗色

跪左係到

想睇你張望鏡相

????

跟呢個大大去韓國走轉未

好靚仔

今日要咩

文藝學家

好撚正

對腳

喜裝寶

輸死人咩

你隻野失控燒人

佢幫我贏好多
好彩2串1半大回返晒血

又威

8少手瓜起"展"

做8少個沙包

我的志願

晚晚同佢操野

晚晚比佢操

咁都俾你睇到我同佢操

下 係我喎

??????

兩位院友夠鐘訓啦
我今晚仲要加操

你地瞓醒未?

你訓醒未

訓撚醒未

又想逼害高汁會然？

汁男會然咋下話 ...

橫點都唔會齊人 仆街starship 放人番IOI 啦屌

好呀 整身都係得12個人反正

公主宜家d上下班路 一d fan service都唔做

西女人黎

我睇返以前第2d站既相 我以為宜家追緊第二個人

見到公海有人話我地d歌垃圾

係 咁垃圾都有一位

紅團以外都係垃圾

都係8少好公主西女人

你針,等我黎教訓下佢

小妹咪公主

exy 正呀 點解紅唔起

武球王

多謝支持

話左佢閪 紅左唔識人啦

送巴黎世家YSL嘅咪理下你

隊內風氣會唔會太差
比d 俠義風骨得唔得？

都係樹樹好 係唔係都唔理你 唔會因為你送唔送野紅唔紅嘅關係

送俾你啦呀樹

迷樹未？

尾場4重2百萬。。

想食軟飯

咩意思

認錯人

jump

no

汁左幾多場潘?

無啦豬死

推多兩口又去過？

儲錢下次全去追半個月

唔儲都去到啦你咁rich

幾十隻一場，你去半個月

2個禮拜頂盡4場 去完返黎訓半年街應該ok既

推多兩口又去過啦

我玩好細一注。

你唔係針就豬死.....

負10k

.....

輸下輸下就10k 有無追數水 allin

rich到

1001